Nokia 6.1 二千內算抵屌價?

如題